有嘢想問班幼教

點解個小朋友自出娘胎就係左撇,夾硬都要迫佢用右手寫字? 雖然咁樣可以同時訓練佢嘅左右腦(變咗有兩隻都係主用手) 但又唔見你地迫啲右撇小朋友用多啲左手嘅?

利申 本身左撇比人迫害用右手寫字

因為佢哋係右撇
教左撇小朋友要同佢哋一齊左撇
唔想教得咁辛苦
所以就逼個小朋友辛苦

左右手揸筆應該唔影響握筆同筆順㗎

捉住佢哋隻手練字
老師係右撇
用左手捉住學生練覺得唔就手
就叫學生努力練右撇

真係仆街嚟